No 3 Prottukoll
1890 a. 28mal Aprillil oli kogukonna kohu koos
Siis wöttis Laas Riis oma maja, mis tema ise on ehitanud, protokolli üles, aga nüüd jääb see maja ikka L. Riis päralt. 
Seda lubas kogukonna kohus
kohtupea L. Riis
